你地如果見到呢個場景會有咩感覺

係條街到 親眼見到曾經打算照顧佢一生一世嘅人
同佢現任攬攬錫錫 雖然已經分開左
但始終見到果一刻心入面都會崩潰
唔知如果係你地又會點

係咁架啦 唔同你想佢單身一世孤獨終老？

行過去打佢2巴
我大左肚你居然背住我同第2條女一齊
然後即走

奈奈好似唔見咗好耐衰咗咩

咩呀, 日日都有上連登咁濟..

祝福佢囉，證明佢唔係你既。
仲可以點！
係好難接受架啦，但頂得住唔喊既，證明你捱得住囉

行過去
車佢兩巴
講：你都對得我住喇，呢個男人/女人邊個嚟㗎

咁愛就咪分手啦

如果係我選擇分手 我就唔會咁愛

夜晚有時候諗返起都會眼濕濕

我試過發夢夢見佢同我講返野tim 即刻醒哂
記住佢已經唔係你既人。 佢唔會再花時間係你身上，佢有佢既生活。 你都唔應該花時間係佢到。 Move on 啦 醒啦

我明，哭過痛過，偶然諗起又再喊，但一定要振作，或者難過唔係因為佢身邊嘅已經唔係自己，而係曾經得到過嘅美好，而係承諾過、㤝憬過卻又落空